林鄭宣布16項措施協助港人上上大灣區

又話懲罰香港人
又話搵其他地方取代香港
依加變左成功爭取俾多d機會香港人上大灣區
真係好益我地，謝主隆恩
再次證明你冇左香港唔得

大陸任何一個地方都唔可以無咗香港
唔係無咗香港人唔得，而係無咗香港呢個地方
因為香港嘅優勢，就係靠香港嚟出入口去吊住大陸條命

利申：啱去完廣州嘅「廣交所」

收皮吧